## Backend

En algún futuro voy a escribir un poco más sobre el backend, como configurarlo y dejar links para configurar cada cosa.

### Para levantar la aplicación

```bash
docker-compose rm
docker-compose up
```

### Coding Guidelines

- Typescript: https://github.com/Microsoft/TypeScript/wiki/Coding-guidelines

